【突發】慕容正面挑機玫瑰馬

2230 就開片

正評 - 撐馬馬
負評 - 撐慕容

世界大戰抹黑宇宙了

Who care 咁多大事發生緊 邊個得閒睇班小朋友嘈交

呢個時間出片好似有啲…………
呢兩日咁多大新聞

煩撚死 又靠攻擊人上位岩既 順連登仔意 屌下女權 插下人賣相 班loser毒撚自動幫你護航

撐幕容

拉

你地唔知肥馬話鳩人地買晒D蘋果報紙咩,佢話應該每人只買一份

玫瑰馬咁大份，打起上黎慕容有機會輸

做多左

rosema打手全面進場

等睇兒登狗公撐雞馬

其實慕容係咪先至係PR
肥佬黎周庭咁大單野唔谷大佢
反而走來追住個黃絲ROSE MA咬
呢個時候出呢條片就黎SPIN好可疑囉

可唔可以睇下依個世界發生緊咩事

推

呢班youtuber真係麻撚煩 多多事非咁

講咁多野咪又係私怨大混戰
我係屎家軍而家靜雞雞收皮算啦
個朵都臭撚晒

慕容垃圾,on99 而加剩係靠周圍屌
屌你老母呀

好煩啦 打機既就打機啦 賣寫真既就賣寫真啦
其他花生野無興趣啦

留名睇伍仔,鬼王,BOB叔出片

我以為fufu係呢啲,改個名都衰過人!

笑到嘔，鳩吹多過乜

唔少香港人有支那人既特質, 未紅到去邊已經玩辦公室政治
反觀台灣youtuber, 人地多合作少內鬥, 紅亦紅過香港果批youtuber多多聲